<resources>
    <string name="app_name">APC Tecnologia</string>
    <string name="botaoAcessar">ACESSAR</string>
    <string name="bem_vindo">Olá, Seja Bem vindo ao \n nosso Aplicativo!</string>
    <string name="text_ajuda">Em que podemos te \n ajudar hoje?</string>
    <string name="text_cliente">Já sou Cliente</string>
    <string name="text_newcliente">Quero ser Cliente</string>
    <string name="text_planos">Consultar Planos</string>
    <string name="text_ajudaZap">Preciso de Ajuda</string>
    <string name="planos">Planos para você\nque navega sem \nLimites e Valores \nque cabem no seu \nBolso!</string>
    <string name="planos_consultores">Fale com nossos Consultores!</string>
    <string name="central">Central</string>
    <string name="zap">Whatsapp</string>
    <string name="ajuda">Como podemos ajudar?</string>
    <string name="pagamento_pix">Pagamento\nPix</string>
    <string name="vencimento">Vencimento</string>
    <string name="planoAtual">Plano Atual</string>
    <string name="plano">Plano</string>
    <string name="central_cliente">Central do\nCliente</string>
    <string name="segunda_via">Segunda\nVia</string>
    <string name="teste_velocidade">Teste\nVelocidade</string>
    <string name="sobre">Sobre</string>
    <string name="ola">Olá</string>
    <string name="descricao">imagem</string>
    <string name="maisDados">Meus Dados</string>
    <string name="dados_do_cliente">Dados do Cliente</string>
    <string name="text_nomeCliente">Cliente</string>
    <string name="missao">Nossa missão é fornecer um serviço de \nqualidade sem oscilação e sem intervenções, \n
        tendo você como nosso principal cliente.\n\nFundada em 2010, na cidade de Paulista - PE,\n
        somos uma empresa especializada no serviço \nde telecomunicações. Atuando na área de \n
        internet banda larga e homologados pela \nANATEL.\n\nAplicando tecnologia avançada e inovadoras, \n
        sempre estamos comprometidos em prestar \num serviço de qualidade, com segurança de \n
        dados produtividade e redução de custos \npara a satisfação de nossos clientes, seja \n
        residencial ou corporativo.</string>
    <string name="esqueceu_sua_senha">Esqueceu sua senha?</string>
    <string name="insira_o_token">Insira o Token</string>
    <string name="nova_senha">Nova Senha</string>
    <string name="insira_seu_email_aqui">Insira seu Email Aqui</string>
    <string name="enviar">Enviar</string>
    <string name="sobre_apc">Sobre o Apc (1.0.0)</string>
    <string name="termos_de_uso">Termos de Uso</string>
    <string name="politica_de_privacidade">Política de Privacidade - APC</string>
    <string name="politica">
        \n
        \n
        Última atualização: [27/12/2023]\n
        \n
        \n
        O aplicativo APC é fornecido por Arte em PC - Tecnologia nosso provedor de interner valoriza sua privacidade. Esta política de privacidade descreve como coletamos, usamos e protegemos suas informações pessoais em conformidade com a Lei Geral de Proteção de Dados (LGPD) e outras leis aplicáveis no Brasil.
        \n
        \n1. Dados Pessoais Coletados
        \n
        \n1.1. Informações de Cadastro: \nPara utilizar nossos serviços, você precisará fornecer informações pessoais, como nome, endereço de e-mail, número de telefone, CPF ou CNPJ, e informações de pagamento, quando aplicável.

        \n1.2. Informações de Uso: \nColetamos informações sobre como você utiliza nosso serviço de internet, incluindo dados de tráfego, histórico de navegação, tempos de acesso e páginas visitadas.

        \n1.3. Informações de Dispositivo: \nPodemos coletar informações sobre o dispositivo que você usa para acessar nossos serviços, como modelo, sistema operacional e identificadores exclusivos do dispositivo.
        \n
        \n
        \n2. Finalidades do Tratamento de Dados
        \n
        \n2.1. Fornecimento de Serviços: \nUtilizamos suas informações para fornecer serviços de internet, incluindo a configuração da conexão, monitoramento de uso, faturamento e resolução de problemas técnicos.

        \n2.2. Melhoria dos Serviços: \nUsamos informações de uso para melhorar a qualidade e a funcionalidade dos nossos serviços.

        \n2.3. Comunicações: \nPodemos entrar em contato com você para fornecer informações importantes sobre sua conta, atualizações de serviços ou ofertas especiais.
        \n
        \n
       \n3. Compartilhamento de Informações
        \n
        \n3.1. Compartilhamento Necessário: \nPodemos compartilhar suas informações com terceiros, como parceiros de rede, apenas quando necessário para fornecer nossos serviços.

        \n3.2. Requisitos Legais: \nPodemos divulgar suas informações em resposta a solicitações legais ou cumprimento de leis aplicáveis.
        \n
        \n
       \n4. Segurança de Dados
        \n
        \nEstamos empenhados em proteger suas informações e implementamos medidas de segurança técnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade e a integridade dos dados.
        \n
        \n
        \n5. Seus Direitos de Privacidade
        \n
        \nVocê tem direitos em relação às suas informações pessoais, incluindo o direito de acessar, corrigir,excluir ou revogar seu consentimento. Para exercer esses direitos, entre em contato conosco (81) 3435-6078.
        \n
        \n
        \n6. Alterações nesta Política de Privacidade
        \n
        \nReservamo-nos o direito de atualizar esta política de privacidade periodicamente. A versão mais recente estará sempre disponível em nosso aplicativo.
        \n
        \n
        \n7. Contato
        \n
        \nSe você tiver alguma dúvida ou preocupação sobre esta política de privacidade, entre em contato conosco (81) 3435-6078.
    \n
    \n
    \n</string>
    <string name="logoartepc">logoArtePC</string>
    <string name="cpf">CPF</string>
    <string name="senha">Senha</string>

</resources>